事實證明iPhone就係連登仔春袋，怪sim卡、怪電訊商，反正iPhone就係冇可能被破解

連登除咗有一眾日本專家宣揚日本人唔食三文魚、日本人好尊敬AV女優外
今日連登仲多咗創科專家同電訊專家

創科專家會為大家示範，如何靠sim card同Web whatsapp恢復儲存喺icloud上的whatsapp備份

而電訊專家則示範電訊商如何擷取end to end encryption嘅Whatsapp對話

係破解到又點？全部轉用Nokia 8310呀笨

都唔知高興D乜

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

嘩，乜原來whatsapp server有backup大家啲對話？
wtsapp server有backup，咁仲用你個icloud backup多次？得閒得濟？

tim cook奶共奶到雪雪聲，然後連登仔黃色經濟圈隻字不提

呢個世界本來就冇嘢係唔會被破解
只有唔會被破解嘅人

香港毒撚由細到大無咩存在感 係都做啲野想比人讚

黃色經濟圈啊
唔用中國製造啊

咁你部iPhone呢

唔用IPHONE未用GPHONE 囉屌

用華為囉

記得有間外國廠，有出一隻類似uSB thumb drive嘅嘢去保護資料